我=pig 佢=lihkg

好想瘋狂佢

想同佢

想響後面攬實佢，攬到實一實。

想錫住佢個嘴錫到缺氧

再錫佢耳背，然後輕輕咬佢耳仔